英超都睇到羅馬打吡

Lucas Digne 0:1 Mohamed Salah

收馬～

收爺啦 日能日係度羅馬羅馬

漏咗7頭

助攻
Lucas Digne 1:1 Mohamed Salah